雷神唔夠月經隊長強

雷神同人無分別好廢
月經隊長勁撚到超勁
雷神差D死係自己果把爆風戰斧到

CM世界第一